{
    "questions": [
        {
            "question": "Quante traccie ha ?!",
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Verita Supposte?",
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Habemus Capa?",
            "answer": "20"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Le dimensioni del mio caos?",
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Il sogno eretico?",
            "answer": "16"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Museica?",
            "answer": "19"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Prisioner 709?",
            "answer": "16"
        },
        {
            "question": "Quante traccie ha Exuvia?",
            "answer": "19"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito ?!",
            "answer": "2000"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Verita supposte",
            "answer": "2003"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Habemus Capa",
            "answer": "2006"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Le dimensioni del mio caos",
            "answer": "2008"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Il sogno eretico",
            "answer": "2011"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Museica",
            "answer": "2014"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Prisioner 709",
            "answer": "2017"
        },
        {
            "question": "In che anno e uscito Exuvia",
            "answer": "2021"
        },
        {
            "question": "Quale bambola hanno usato per creare il caparezzino?",
            "answer": "Party action singer"
        },
        {
            "question": "Dov'e nato Caparezza?",
            "answer": "Molfetta"
        }
    ]
}
